其實點解會有人鍾意睇BL？

BL點解會咁好睇？兩個男人戀愛真係好正
究竟連登有冇人係鍾意睇BL？

GL正啲

樓主唔好睇啦
我哋嚟真嘅 咪唔使睇人哋

.............連登係咪已經冇人睇BL？

鍾意睇ABO ,虐,同埋近親類，不過鍾意睇有肉多過無肉
依家好多都刪肉睇到1999
近期韓漫既繼父好正睇左英文版但都想睇多次漢化
日本就睇山本小鐵子

我都鍾意睇山本小鐵子
但最近睇小說多，同絲打你相反，鍾意無虐/少虐

仲有はらだ既都好睇，小說好少睇可能睇開漫多
btw我唔是男亦唔是女

絲打睇唔睇劇？

harada好正，攻都帶少許病嬌

連登仔中意互含互屌屎眼

唔是男唔是女？
はらだ正到仆街

巴打你好呢味 ，支持

我鍾意幻想男性人物BL 好似game既男角色咁
不過專登睇戲就冇

好少睇劇通常睇漫畫多可能二次元接受程度高同埋覺得BL 係漫畫會出現虐心既情況多但現實自己就男男？男女？因為我都唔知自己算咩總之對像就男

強國依家套人氣耽美小說改編既鎮魂，聽講爆紅，攻受演員人氣急升，好多腐女整速被圈粉，你有冇興趣睇睇
btw，介唔介意講下你生理性別係男定女

慾拒還迎最鍾意睇被要挾果種試過睇到喊
不過睇偏h多無肉有時真係睇畫風劇情

繼父真係激死我 搵唔到之後來睇
而家去到第幾話?

我口味同絲打相近

用電話好少用網頁睇通常用app睇人在國外上網慢局住用開個wechat search 漫睇今日都有去過腐漫果到都有人講鎮魂可能返到香港會睇下
Btw 生理男

繼父去到39啦但手機搵到既漢化去到20-22左右
如果要全套暫時見到有個網要vip 渣渣一名都好少搵到漢化野都係局睇英文

巴打係咪唔記得空格？
你通常用咩app睇漫？

佢有部救世者三步曲好正
有冇睇過？

我而家睇到男主對抗繼父失敗 乖乖畀返佢啪嗰度
英文爭緊啲咁

我睇黑子都會ff黃黑

幾時返香港，我哋一齊補
可能會一齊入rps 坑，好多強國腐女入左，不過套劇完左，攻受啲毒唯又出嚟挑撥離間

我最近已經好少留意漫畫
山本小鐵子有冇新作？
對上一本好似係睇無眠個本

有時睇動漫都會，有 D game仲set好，不過冇set 有玩家會推邊個同邊個一齊，都有時會睇下同人咁

男男一齊真係好嘔心

淨係睇gv

ABO 虐 大愛

嘔心你又入嚟？

隱性gay

metoo 虐心大愛
ABO正

人地拍拖又關你咩事呀

虐到個心肝仔痛到嗱下嗱下既感覺好正
賤受

用菠蘿飯或者漫畫人，但係呢d你預佢好快就會刪肉會睇到1999，所以當有1999位就要上網搵唔用app睇，試過用嗶咔通常就h漫多但都有虐心果類h 漫我都有BL心頭好不過通常短冇100頁同埋日文多同都幾獵奇
唔太識排版

呢套正野 一遇到好易代入成為主角

個胃會抽住抽住

Abo通常o都太過feminine，同睇異性戀無乜大分別，可能係我無睇過好睇，或者bl既本質係咁...
個人黎講bl入面既禁忌感、身份落差同兩個都係陽剛既男子既同性愛先係最吸引同動人
獸性而引起既愛慾真係不了

係
暫時我既第一名係百田八田（定係八田百田 ）
第二名係鳴鳥不飛

喵喵係絲定巴？

差唔多過幾日就快到時補補佢，渣渣一名所以好多詞語同d俚語唔多熟，讀書時期遇到既都係腐女多腐男真係好少見

好少記作品名通常記作者多同作品內容
はらだ有套三個同學仔果套睇到喊要睇甜野去平靜返個人

咁d位先正會代入主角果到幻想

求名

個受俾攻啪完好掛住攻，然後有日攻出現嚟救佢，呢part真係好正

鐘意睇字 同人文
睇咗好多哈利波特同人 而家好鐘意蛇院

除咗hp仲有睇咩同人文？
我鍾意睇湯姆瑞斗d同人文，不過係冇cp

你可以睇睇sachimo果本遵命命運，分上下兩本，上係講主cp，下係講副cp執事果對，執事果對兩個都好男人
其實abo本身唔係feminine架，佢係由美劇supernatural既兩位男主演，jensen 同jared既外國rps(腐真人)粉創作出嚟既世界觀，兩位演員都超男人，一啲都唔feminine

我屌 講出嚟驚你笑鳩我
紅樓夢同人

寶玉同邊個？

搞笑向BL正
春田既BL研
鯛代くん、君ってやつは。都好撚正

三個同學仔即係邊套?最鍾意虐到揪心

呢個真abo配對係同異性戀冇大分別同埋係又真係好多時候因為O影響而作出愛慾但我睇abo 係代入係O既世界入面，不過當然都會有ab,同bo既出現，每個人取向唔同
但O既世界可能同我舊時現實既我一樣而出吸引我去睇呢類作品
利申有中二病

唔鐘意賈寶玉
睇開賈環/王仁/原創林黛玉兄弟
主受 配皇子親王（唔要配皇帝）

我睇過一套叫<在漆黑的夜裡尋找你的蹤影> 第一章虐到仆街

Agger abo 我ok但普通既好J啲

男男才是真愛

巴打係咪本身鍾意睇文學？
無睇過紅樓夢書，你講果啲人我唔識

點解會笑
紅樓夢邊對cp

恭依從命
幾好睇
一對alpha omega
另一對alpha beta

禁忌 身份落差 強攻強受 呢三味真係最撚正

已mark

好正
睇兩件靚仔拍拖談戀愛好賞心悅目，心情開朗，仲正過自己拍拖

佢套《夜與朝之歌》都睇到好爽

好似係講a同b frd 底而c鍾意a，但a鍾意b，如是者c同b講gay點點點當a同b暗示而b受c影響就冇同a一齊最後a就同c一齊但c feel到 b 係鍾意a就後悔 眼淺

副cp執事果對

我鍾意下克上

唔係
我都係睇同人熟劇情
通常睇一兩篇就知紅樓大概劇情

我都係比較鍾意普通bl
abo唔會主動接觸，除非d人真係講到勁好睇非睇不可

旭b呀
你最近睇咩文呀？

呢套我都有睇，但我記得係b最後見到a同c一齊先覺得後悔

話說有無人有睇banana fish

呢啲又係好慘情

你鍾意睇hp同人，咁有冇睇過丹尼仔部gay片

黃旭熙!!!!!!!!!!!

上面有提過
受 賈環/王仁/林家原創男丁
攻 皇子親王非皇帝
宅鬥宮鬥一次滿足

咁呢套即係咩來?想睇

漫畫，有後悔兩隻字，好似係
你saerch harada個名就得

後悔之海? 睇吓先!

睇靜水邊d文啦
又短又萌又甜，睡前文

你會唔會睇原創文？

因為樓主冇咁好丁

等緊j第4集

Alpha beta
Beta omega 都好似唔錯

我覺得ABO世界beta都是配角
但恭依呢對好睇

我好少睇哈利做cp同埋幾鐘意原創角色
睇拽哥攻多
超長文《貴族》拽哥x原創
《我與蛇院有個約會》
《我是馬爾福家的貓》

哈利受：
《懶人德拉克》
《福爾摩斯的日常》

其他
《流氓頭子》
《波特家的獾魔王》

大概有深印象係呢d

末世文 好撚鐘意睇
《重生宅男的末世守則》主受冇金手指 幾好

再其他就雜
《年少》
《狼行成雙》
《傾盡天下亂世繁華》我仲未夠膽睇第二部

mark
末世文有冇睇二零一三？

冇
mark定睇先

兩邊都原創角？
咁我好少睇

其中一個原創就上面全部都係

你睇靜水邊啦
夠短又夠萌又好笑
最近嗰篇《包養》真心萌
番外好似有肉

有冇睇《你和總裁談戀愛，你的經理要氣die》？
都係睡前文

咁睇長文

Spn
Jensen真係好撚正
真係好想瘋狂欺負Dean

Kiss呢幕好正呀
色情過漫畫

好鍾意はらだ啲漫畫
啲劇情好深刻 啲畫又靚
最近鍾意咗睇韓漫
不過好難搵漢化

野良睇咗我的少年20話未?

你而家睇緊邊套韓漫?
最衰係漢到一半之後係零資源 kick住咗

你有冇睇魔道動畫?

你竟然冇睇? 你唔係好鍾意魔道㗎咩?

真人BL劇有冇人鍾意
上癮 越界 是非之類

未呀 聽日睇

憂鬱下話最終回呀

睇啦好好睇

乜係下話咩?唔係話仲有三話咩?
啊啊啊唔好呀冇得再追憂鬱好空虛

呢張圖係下話內容定普通圖?曉人個髮型變咗

見上面有人講鎮魂想講鎮魂小說真係好好睇
P大應該係最鐘意作者頭幾位
套劇就睇兩個主角 其他劇情、配角可以忽略

我放棄咗搵漢化 好多睇睇吓冇哂翻譯
追緊好多
Love is an illusion <-abo生仔 好可愛
講o一直以為自己係a，遇到a之後先知自己係o

Bj alex < 受睇開直播色情dj，點知發現原來個dj係學校個前輩，就開始sp段關係

仲有其他，但都好似冇漢化

劇透圖

咁快完 好唔捨得 好好睇

我都鍾意p大
鍾意佢啲小說重劇情
但我麻麻哋鎮魂，後面劇情有啲亂
鍾意大哥 殺破狼多啲

嘩!!!!!!!!
好滾動好想睇呀
呢套bl真係好高汁好好睇 可遇不可求

好似幾正
我推介你睇埋男孕 真係超甜超有愛

小鐵子啲畫風真係好正！不過追完套灰姑娘就唔知有乜好追了

我諗係因為我鐘意佢兩個角色
你應該係鐘意年下？（定叫年上我成日分唔到 ）
天涯客同默讀我都鐘意

攻大啲>年上
攻細啲>年下

鐘意同時睇到男人攻&受個樣

應該得我鍾意BL但唔鍾意睇真正嘅bl作品
以前都好鐘意睇BL小說漫畫啊個啲，但係依家已經淨係有興趣睇同人
我係鍾意一個男角色，就會想睇佢同其他男性一齊，依家最愛嗰個男角色身邊一個可以萌CP嘅男性角色都冇，就對BL越嚟越冇性趣

好少睇原創，萌唔起
99%時間睇同人文 以前鐘意日本動漫，而家鐘意歐美戲/劇集既同人
我本命係SteveTony (Captain America同Iron Man) 互攻ok 其次係Johnlock(John x Sherlock)

結局
希望有番外

你仲鍾意邊個作者？

係喎
你提醒我仲有灰姑娘未追完

點樣同時睇到攻&受？互攻？

我鍾意SteveBucky

有，但台灣既不了，好膠
近日諗住睇鎮魂，聽講攻受好正，喺中國爆紅

係咪真係好好睇？我淨係知攻受依家好紅，好多中國腐女睇完被圈粉

死基佬

蜘蛛俠同死侍
仲有專屬二人漫畫

有個abo既 係貓人黎 唔記得叫咩名

講主角孤兒黎 一直好想要家人
佢想生個仔女 一直打工 再搵人借種
跟住遇到主角2 係個明星
鐘意佢 對佢好好 比工佢做 照顧佢
有次飲酒就發生左關係
跟住就發現有左bb
主角2就同佢求婚結婚咁
之後就過住幸福快樂的日子

有無人知道叫咩名

呢套都正
佢d作品都正

終於最終

Marvel 蜘蛛俠同死侍好正
DC Robin 同batman

有冇更多慾拒還迎既果種BL，好想瘋狂代入角色

世界第一的初戀同憂鬱的早晨

係咪黑貓男友?

講扭曲緒川千世都好正

有番外就好 好唔捨得 曉人桂木

慾拒還迎係咪即係傲嬌?

原來小鐵子本灰姑娘已經睇晒
小鐵子荒

蔓沢つた子 喜歡的東西要留到最後才吃？
好似唔係abo但有生仔設定
短短哋 幾可愛

之前你推介過 但仲未睇
你睇漢化？係咪未完？

我轉個頭又會分唔到

係係係
超正

鍾意年下呀
天涯客同默讀啲人設都
我覺得佢好勁 成日都諗到唔同題材
佢啲文focus劇情多過bl 都算幾清水

好多啊 桔子樹 香小陌 泡泡雪兒 長洱 絕世貓痞.....
睇左BL都好幾年 有啲作者唔再寫好sad

未完本 個仔仔由bb講到已經5歲了
快啲睇真係好好睇 又可愛
佢要去關注微信先畀睇 不過你可以去呢條link睇
呢個微博主自己漢化偷偷上傳仲走埋水印

我之前都分唔到

兩個主角真係好圈粉，我同我個frd都講緊就黎要上大陸追星
結局嗰日微博有好幾個熱搜都係屌鎮魂編劇，千其唔好諗劇情會好睇，冇野做去睇下囉，反正唔洗錢

我唔特別鐘意年下 所以殺破狼我麻麻 不過佢反過黎就唔同講法
雖然我自己唔係一定要睇h嘅人 但有時真係太清水
佢真係好勁 永遠唔知佢下一篇會寫咩 佢真人仲要係高材生

桔子樹係咪抄襲先封筆，泡泡雪兒都好似係

中國班腐女都係咁講，話劇情唔睇得，但攻受好正
有冇留意陳情令，陳情令未播，但依家對攻受演員都好多人萌緊，不過部劇劇組好噁心，遛粉加bg

我以前好鍾意公子歡喜
閑語又一早封筆， 瑞者好似都冇寫文

算係但元素再多少少

我成日睇bl自慰
有冇絲打都係

利申 絲

泡泡雪兒仲有寫啊，桔子樹應該係之前大陸禁得好勁，佢啲題材又敏感所以消失左

我有睇 原來連登都有好多人睇BL

巴就巴啦絲

你知唔知陳倩令幾時開播？

劇情真係屌晒老母 唉
由佢改咗個名做陳情令已經覺得做乜鳩
我覺得到拍出黎一定唔係嗰回事 我都見啲人話有女主角 有女主角都玩完啦～～～可能攻受可以撐起套劇掛 佢地好似好紅咁

公子歡喜係咪艷鬼個作者？
一睇你鍾意啲作者名就知道你睇左好耐 應該耐過我

今年或明年年頭，唔會等太耐，因為劇組應該諗住食住鎮魂個勢
不過依家陳情令變左溫情令，幫羨羨溫情加bg線，依家俾書粉怒插緊
巴打鍾意既留意埋對攻受演員 ， 聽講佢哋喺片場糖痴豆

係呀
佢d古風好有feel

劇組好仆街之前又話會跟原著無bg，呃書粉利用佢哋幫手宣傳，依家反口話加戲，俾人爆料話原本就諗住bl bg兩線並行，羡羡變左渣男
正一仆街劇組，仲有個作者都有責任，淮上同p啲bl改編影視賣ip合同，都有加條款唔俾加 女主同加bg線，墨香銅臭如果真係默許劇組加bg就係出賣讀書

什麼？無羡變咗渣男？
屌佢老母！！！

忘羡糖痴豆好正路呀 變咗bg仲點睇得落

真係確定咗加bg？？？？？

BL好純愛 任何情節都好sweet

bg戲份都已經拍埋，但唔知依家俾人插完，會唔會刪戲

呢頭同溫情卿卿我我抱埋一齊，轉頭走走flirt藍湛，仲唔係渣男
明明羡羡守身如玉，女仔隻手都未摸過，除左救綿綿果次推開佢果下，初吻仲要係蒙住雙眼俾藍湛強吻，依家出埋擁抱bg戲份，想點撚樣呀仆街劇姐

啲探班fans，仲有花絮劇照，藍湛個演員喺戲外，視線長期鎖喺魏嬰身上
兩個人拍完戲，一齊行返去車上面段路，藍湛個演員前一秒仲玩緊手機，後一秒見到魏嬰個演員邊行邊除戲服，即係收埋手機，個頭仲微微擰開，佢啲fans話依照佢個性，佢係見到魏嬰除衫害羞先會咁

好雷呀仆街
好憎bl改bg

以前啲古風好正，又長又虐，不過年齡大左唔敢再睇咁虐

兩個男人一齊好似特別sweet

特別有愛，bg真係不了
現實見到真人gay couple仲正仲sweet

巴打係咪好鍾意魔道？你好熟
忘機演員係咪入戲得濟變咗愛妻號

bg都sweet嘅，係兩種唔同嘅sweet

魔道係我第一本睇既原耽小說 ，好好睇好虐 ，入面個個角色不論主角定配角都好橙
藍湛個演員俾人改花名做藍望妻
佢之前有期係金色中長髮，再加埋佢性格對人疏離，有外號叫高冷白牡丹，同現代唐僧(不近女色)，性格同藍湛人設好似
羨羨個演員本身性格又係活潑好動古靈精怪，仲好靚仔

H漫都會虐心？ 有冇作品推介？

未腐前都唔係好萌bg，漫畫都係睇開少年向，腐左後就無再萌過bg啦

未播都屌到咁 完了吧～
之前係微博睇到話改兄弟 啲人話帶人返雲深不知處結拜 笑死我
我想問有冇睇嗰動畫呀？好唔好睇？

巴打有睇咩bl同bg？

動畫好高汁好正，快啲去睇，動畫會走擦邊球bl

好 好 睇 ！

俾兩日我去補下鎮魂個小說 睇返個HE 就狗衝

逢星期幾會有新？
梗係覺得係連登推薦得冇死 微博會有伏

照你形容選角方面都選得唔錯，符合人設！

其實本身唔多睇漫畫，真係誤打誤撞咁睇咗bl又覺得幾好睇

微博太多水軍

我都覺得好睇呀，大陸製作嚟講算好高水準
每星期六更新，不過點解會覺得微博有伏？

以前會睇虐
年紀大咗真係唔敢睇
最近都少睇咗古風，睇現代文多
但以前唔鍾意睇現代

水軍即是打手？

有時讚太過會唔想睇 同埋佢地無啦啦就有罵戰 好煩

虐心先正 虐到揪心!!嗚呀

大陸啲製作真係越黎越高質，如果大陸冇禁bl就仲多野睇了 不過冇可能
微博啲人吹得太勁 好容易期望高過預期～

睇完覺得嘔心

原來唔只我一個 以前覺得俾佢虐得好爽 而家我已經變左玻璃心
以前古風、商戰都幾鐘意
我覺得近年好似少左古風 多左星際啊未日嗰啲 不過我唔係幾好
成日都覺得自己好多唔睇錯過好多

係呀

真係唔知佢地做咩咁鍾意嗌交
有時睇到個d罵戰好雞蛋挑骨頭嘅感覺

抖m

其實佢地唔係咩都禁
一定好多好野睇

虐文會特別深刻，但成日睇完會唔開心幾日
所以而家都係睇溫馨輕鬆文多
我唔鍾意星際，雖然有時睇到d星際文會覺得幾好睇
但之後又唔會特登搵星際文睇，見到星際文都會自動跳過

但以前啲bl唔興寫強強，啲受好興寫到似女人咩

有時睇佢哋鬧交又覺得幾好笑

你覺得嘔心咁入嚟做乜，係咪唔識睇題目？

唔知BL 係咩 見內容就知

中國多錢嘛，魔道算係大ip嚟，騰訊依家又係中國動畫漫畫電腦手機遊戲巨頭，製作費肯揼本唔會差得去邊

咁你知完內容，點解又唔出返去，仲要留言呢？

我鍾意個d通常都唔似

成千上萬小學雞 好癲 睇到心很累
我心累唔緊要 最怕啲作者心淡唔再寫

唉 我唔想講鎮魂連個擁抱都無

點會呀，有錢搵點會唔寫
而且有堆粉絲日日吹捧當大大供奉，現實生活邊度搵

唔係強強我唔睇

其實ip咩縮寫？

知識產權

可能而家可以靠改編搵到錢冇咁易唔寫
以前鬧兩鬧就消失左
桔子樹啊

但桔子樹同人改原創再加默默將bl改bg
唔止麒麟，流光都係抄襲
仲點留低

桔子樹聽聞人品好似麻麻
仲有佢好似俾人踢爆抄襲仲好串

唉 我都知佢幫唔落 但麒麟真係好睇
流光？冇聽過

佢俾人鬧得好勁嗰排 好似DSE定唔知咩冇咩點睇 之後見啲科普太～長就放棄理解了

Hehe

桔子树公然BL改BG出番外出版，抄遍2D3D原创同人

因為回覆你也是一種禮貌

有個人提示

可能我自己對情感太敏感好易代入到個角色 同埋睇開既都同自己現實略有相似，同有諗過咁做，有save低作品條link所以暫時冇作品推介到 不過有部份係偏偽娘向

巴打係咪偽娘

你唔入嚟回覆好嘔心會好啲

有不適感覺 正如臭豆腐有人喜愛食 有人聞到會想嘔

但臭豆腐食品仍有人捧場

你唔鍾意食但唔洗同我哋講臭豆腐好嘔心下話？

好撚正
最鐘意直男以為自己好安全 好遲鈍
但慢慢畀人設計 做埋啲好曖昧的嘢搞到大家以為佢係基
再最後先畀人搞到真正基

又或者直男畀人屌左先
但死都話係一夜情唔想繼續扑落去
再畀人搞多幾次就變和姦

1V1 or頂龍3p

abo都ok 但係要兩情相悅下(啫係用左方法隱瞞其中一方係a/b/o先) 後來先加信息素吸引

仆街買錯邊

直男俾人設計以及和姦有冇介紹

BL 正呀
利申：巴打

巴打睇開咩？

Me

。。。

其實依pair 我覺得係邊一邊都冇所謂
係埋一齊就得
所以我FF算啦 無視個結局

我睇文字多

唔緊要啦，cp可逆不可拆

小說？

正解

動畫好驚睇到個結局

想佢做𠹺光之庭個part
收番靚佢

都係睇純愛姐

我睇完第三集之後接受唔到
我知金髮係攻Type
下劇透

但我真係接受唔到班痴線咁樣對佢
本身我都好憎喱啲嘢
我知世上係有啲咁ge嘢發生 但我真係接受唔到

唔算係但有食藥，btw呢排發現好似中左毒現實開始覺得自己行為有兄控feel但唔知算唔算係例如唔想呀哥同其他親戚玩由其係初認識既男性但女性就冇咩野 可能周不時會睇下近親既bl影響
兄控野有時睇下助鼬同人不過印象深係有套講呀哥出事細老就買左個科技野整左同呀哥一樣既人出黎但新呀哥要食生前同細佬有關係既野先有記憶呢套都幾虐心醒唔起叫咩名....

你係咪睇開骨科bl漫同小說？

hehe secret 入面個啲文😂
冇咩認識小說
睇真人真事好啲？😂

MAE - 記憶的怪物

你講起先記得要追睇返

骨科bl好正 禁忌之戀

真人真事通常都虐

唔係甜多啲咩

Agger
女人受不如睇bg

女人受
我鐘意相愛相殺type

娘受
我鐘意賤受 成日比人上
遇到純純真愛 反而覺得害羞唔知點咁就最正

好彩識到英二

外型女人就真係不了 但係有啲係似返個男人樣但比較柔弱都仲接受到

不過都係強攻強受最正

乜都睇只要畫風故事有興趣就睇
Btw樓上post 左我講既果套漫畫

我都係咩都睇其實 尺度好大
不過最鍾意年下攻x大叔受同骨科

但我自己鍾意年上攻，大叔攻 覺得先有被保護同被愛果種感覺，現實以前都有但冇漫畫果種咁強烈

巴打都係hehe？

個大叔畀個年下保護返個反差仲正
唔太鍾意大叔攻

相愛相殺好正
情敵變情人，下克上，仲有骨科，呢啲題材都好正
仲有，攻一定要係忠犬

淫受下話
賤受好似係另一樣野，渣攻賤受果類

有接觸過腐女，感覺心態係同男人唔介意睇女x女一樣lm

你幾時鍾意左骨科？？？

呢個係你覺得啫

直腐男？？？

入腐冇幾耐就鍾意睇了

隔離台都有個PO成日見到佢係第一頁

BL先係真係 但我要睇無肉

我鍾意睇大陸BL小說
最鍾意羲和清零同埋易修羅

大陸bl小說真係好高質
有無睇過助理建築師？

有，我仲買埋實體書
支持作者

邊度有得買

淘寶一間書店
係作者喺晉江度post出嚟嘅
頭批仲有親筆簽名
我買咗

本書嘅肉肉劇情有冇del到?

就係比渣攻搞既賤受 之後遇到真愛

虐渣攻情節 百看不厭

agger 有冇虐渣攻漫畫推介?

我同旭熙一齊問 心有靈犀

旭熙神

接受唔到渣攻同賤受呢兩種屬性既攻同受

最憎渣攻，虐唔虐佢都不了

虐渣攻正呀
但好少文真係虐渣攻虐得徹底

通常渣攻都配賤受

咁如果渣攻最後都改過迴心轉意嗰啲睇唔睇?

賤受即係咩?即係默默承受畀人虐嗰啲?

賤受同渣攻一樣仆街
仲有聖母受

犯賤type
俾渣攻虐心虐身 依然痴埋去嘅受

我會睇佢點改過自新
如果有換攻 我會支持換攻的

最憎人渣攻犯賤受

NO
我只鍾意忠犬
水千丞啲文岩你睇，都係渣攻變忠犬

倒貼犯賤無自尊
會睇到個人好㷫

賤受不了

最憎呢啲傻仔

即係渣攻虐完受分開後先發現受是最好的 回頭跪求原諒

文不了 漫畫ok

我覺得賤受仲衰過渣攻

好

出咗第一本咋
未去到一齊嘅劇情

我都好想睇role play肉肉

通常渣攻都係配賤受，好少有例外，然後就會開啟虐渣攻劇情

只要最後係好結局中途幾虐幾渣我都得

兩個一樣垃圾，天生一對唔好分開

咩嚟？

一個有得睇BL文嘅fc2網站

fc2啲文下面既評論區嘈交？

我鍾意純情率直受
強烈推介呢本 未完
好可愛 未完已經重溫咗幾次
受唔知咩係打飛機 叫攻教佢
Golden sparkle

鈴丸みんた啲角色全部都好可愛
呢本都好好睇 後輩追前輩
丘比特的落雷

畫風幾靚 睇吓先

畫風幾清新
mark

好似唔錯

佢果篇我對你做了什麼嗎？係咪另一篇漫畫嚟？

係另一本 嗰本我覺得還可以
講受本身係攻 佢喺sp site到約攻 點知被攻上咗

丘比特嗰本真係好可愛
受寵攻 強烈推介
睇完會心一笑 好sweet

嘩

bl gl都會睇 多數漫畫 /戲 / 劇 但萌2次元多D
接觸咗十幾年仲未厭
希望bl係香港再開放D

BL Post 搬咗嚟呢邊咁

【镇魂/巍澜】Never Again【有车慎入/沈巍视角/原著结局】

你對我做了什麼，呢本好正
快啲出埋後篇

留名待j

早兩日返左大陸冇追post 好彩我有返黎睇 感謝pw

mark咗先

香港好難
乜都投訴

btw平時大家買bl 送嘅小卡係咪照儲起?

cctvb呢啲保守又專出膠劇既垃圾電視台，執柒左佢啦
btw viu有買大叔我愛

我覺得viutv都仲有機拍bl
cctbb就

周邊贈品會全部儲起

之前見過有條片詳細分析鍾意BL既人既心理

以前中學日日夜晚睇BL漫畫 睇CP文
仲有 dramatical murder真係好正

咩片?想睇

有無畫風靚並且有劇情既漫畫分享下
又肉就最好啦

LM

viutv啲自拍劇我唔知佢up乜9

你介紹果本golden sparkle幾好睇
同埋另一篇你對我做了什麼嗎都好正，希望快啲出埋後篇

真人節目定劇先?有我會追

因為我有朋友就咁要漫畫 D卡仔會俾我
好奇大家係咪只要書
我漫畫同卡分開放起

x2

J2好似有買獨佔我的英雄
gay片香港都有春光乍洩
斷背山票房都唔錯，仲有之前都聽到身邊一啲唔腐既人有追大叔的愛，bl喺香港實有市場

經典嗰堆 南遙 緒川都

有無人鐘意睇韓星bl曖昧
但近期好似比公司知道左呢條橋就特登搵d idol扮BL
其實扮係睇得出 完全唔萌+黑人憎

個套好似剩係喺mytvsuper播
垃圾tbb成日sd msg叫我拎機，我唔會去拎

姐係賣腐啦
不過覺得kpop嗰D似好fd多過腐…

我覺得南遙仲bg冇分別

原來有了 唔該哂

韓星唔係好早就已經行緊商業賣腐呢條路線？

都係因為cctvb獨大，無競爭，佢啲劇都越嚟越膠啦
佢八十年代仲有部天若有情，同母異父，骨科，年下，伊健x鷲美人

係咩 大概係幾時有？
近期我指近5年個d團 好唔自然

都唔係既，聽講有啲賣賣下變真

有無人睇FREE! 嫁

SJ果陣都已經賣緊

近年好似有套同事三分親定唔知咩套有hehe結婚 不過轉性個種 多數hehe情節都係攞嚟做笑位

係咪李豪同蔡淇俊?

有d好撚生硬
明明有d係勁直要特登掃人頭髮做曖眛野

佢八十年果部直頭係強姦埋

好似有李豪 但蔡生唔係消失左好耐咩

omg

因為我記得新聞講過下

我記得係唔知邊個演唱會度
有人摸始源上半身

啱啱想問

係呢單

始源起范唔係cp咩

唔知
唔熟佢地

李豪好受

《洪武三十二》
馬德鐘X陳鍵鋒

陳鍵鋒真係好正呀

呢張仲正

我睇韓星BL文都睇左六年
以前飯exo開鹿 依家nct玹容

南遙畫風好正 如果多d劇情就好

仲要我飯親個d都係勁少身體接觸 我反而覺得越多粉紅就越假

kai鹿咁冷
我都係鐘意冷 krisyeol
不過無追好耐，nct勁多人咪有成60對cp

勛鹿正啲

美人呀~~~

60對cp 笑死

60對cp

其實sehun好受
利申睇左五十幾篇勛鹿文

我覺得Sehun好攻喎
聽聞Sehun同Tao真係一齊過

接受唔到TAO，仲要話佢好渣

但畫風好正

Tao係柒菇碌

憂鬱的早晨

sehun大袋
唔係tao做1咩

都係少吖 仲要80年代
E+ tbb有bl成分 一係笑9bl 一係一兩秒輕輕帶過

Sehun咁大袋所以係攻
Tao自攻自受啦咁柒

重申一次 忠犬攻世界第一

大袋受都ok嫁
不過而家嘅sehun應該好攻

望完都無bl feel

尼個做受角色一流

都估到你會提

旭b呀
原來兩本我都睇過

仲有夏目イサクd漫畫

nct玩得好埋 不過好明顯係巴打only 無一對真係覺得係hehe黎.....人係多 鍾意點搞都得 不過出名既都係得4/5對頂曬榜

有無推薦
近期睇翻101 s2都好似無d人講咁多cp嘅

osh根本就係受 要飯都飯燦勳 成日覺得鹿晗係個妝女人 d行為舉止man過osh幾條街

南遙d畫風一定係數一數二啦 不過又有畫風又有劇情就推薦戀愛暴君個個作者（唔記得左個名）

鹿晗真man 佢勁抗拒人地話佢靚
以前覺得燦烈係受 脫飯後覺得佢好攻 同埋好惡

當年睇紅藍18隻cp文入腐嘅人路過....

nct想飯cp就一定玹容啦 兩大門面 視覺享受已經贏曬

有無親密gif導賞下

以前睇相覺得鹿晗太女仔
後來睇綜藝就覺得佢唔乸仲幾正

有 我日日J 不過請教下gif係咪就咁上傳圖片個陣select個張gif就得？驚張圖唔旭

鹿晗d腳肌

好少韓星咁鬼大膽

吓。。。我以前J開勛鹿 年下攻

我J開Yuta x Winwin

試一張先

頂 點解張動圖唔l動

我J過一排 但係ww太直 成日勁憎人摸佢 跟著我就慢慢J唔落了

testing

我郁到

點解你得既 明明我張圖係camera roll係動既

原來如此 我鍾意ww

我仲望咗幾秒

韓星我知有一對係堅既

係咪我問題呢? kpop嗰D無bl feel 頂多兄弟咁

我都覺 頂多J到幾日

大部分都係friend 呢個世界邊有咁多gay吖 不過呢d野都係自己ff開心下架姐

鍵鋒同斌女都係又靚仔又天然，仲要唔直

講黎聽下

其實不如直接開個po講韓星既cp風雲

期待新電視台好過

AGGER

呢個重任交畀你

忠犬痴漢

想問下有無人會係AO3睇同人文 雖然大部分都係英文既不過好多都勁高質

一定比人喪負評

有又唔驅吖 出埋櫃仲好

kenny個隊友

肯買嚟播就好 拍就機會可能唔大

豆花

開左 我等人黎爆下料 收下j圖

果然係

有冇人睇過呢本
lgbt乜柒都畀佢講晒
雖然抱住睇bl既心態去睇係有d失望
但係真係好好睇

btw覺得男主角同佢心上人都係受

無，但以前成日上tumblr ship rps

娛樂台好似之前有開過講男團是非既po，裡面都好多人傾cp，仲開左十幾個po

你都知呢？

中文譯名係島並黃昏
漢化左既好似得頭十三四話
好睇到特登搵英文翻譯黎睇埋個結局

hero

邊個叫豆花?

我有睇 好似叫島並黃昏?

男主個FD似係深櫃

你都知？有冇料爆？

在中同允浩

btw極度推薦呢個 有畫風有劇情 翻睇左十次有多

黃髮係受？

大概講咩?

呢對勁到依家都有人update

嘩呢對真係真?

龔嘉欣 老左好多

好L正啊はらだ
緒川千世老師都好正
最鍾意睇變態

好多爆料都係咁講
但我覺得爆料不能盡信 好似taesica咁

允浩係走左定仲留係到個個？

韓漫都好多變態嫁

留喺度嗰個

黃髮係攻

無點留意男圈

快啲推介推介！！！
至撚鍾意變態扭曲

邊個叫taesica?

佢地分別叫咩名
右邊神顏

尼個真 有D都幾好J

冇呀
之前成日見到d fans話佢地係真

無憂劫

少時 太妍同Jessica 依pair

隊長

之前我有睇開呢個作者

好似少女時代

有d出出下無人翻譯就898了
一係就收費無流出

佢靚過個龔嘉欣好多
真人真係又高又靚仔

嗚啊 痴線架

好似北上左好受歡迎？

點解我會覺得個攻好似suho

美人心計之後就北上
好似套套都係主角

少女年代我唔信，但豆花呢隊我信，以前有位前線住喺韓國既中國花粉將佢自己見到既野講出嚟，好多資深花粉都話係真既

左邊鄭在玹 右邊李泰容 lty受到仆街

但點解近年都無聽過佢名
最記得佢做唐伯虎個女裝

睇完喇
開頭覺得畫風奇特冇咩興趣
依家覺得幾萌 呢啲係咪叫醜萌畫風
好甜呀 最鍾意回憶嗰度

唔少人都咁講過 不過堅係唔似
首先
身材

我覺得佢個傻而尷尬嘅笑好似

真係好甜 攻勁寵受好正
我初初都接受唔個畫風 不過睇睇吓又ok

cctbb好似之前封殺佢
佢上年好似有拍過香港電台節目
著西裝
我係男人實 佢

有時候我會諗 點解d女團搞skinship我睇完就會話 係friend姐 我同我frd都會咁啦 但係一見到男男skinship或者稍微親密行動就會諗一大餐 會唔會真係有路呢etc 其實男同女咪一樣

畫風好有8、90年代少女漫畫感覺

因為腐

開頭覺得攻控制欲太強 受又唔願意咁
睇啲detail先發現到原來一早互相鍾意
個b真係好得意

但我覺得佢兩個應該憎左對方好耐
利申唔熟

有冇人知道呢本有冇出新番外？

唔係應該想比佢 咩

當我用我既邏輯去諗既時候 就會sad左

係呀 有啲似天才寶貝
依家個年代嚟講都幾獨特

係呀受一早就鍾意咗攻 不過驚世俗眼光先猶豫唔接受
而家互通心意超級甜
bb有戀母癖 同爸爸一樣勁迷戀老婆

攻受都冇問題

你都睇吓 睇完會好治癒

講開bb與我
真係好骨科
個作者都係腐女，不過我剩係對bb與我有興趣
可能d bb太qq

呢套我記得好感動 成日睇到喊

結局喊死我
小實真係好可愛

等我又推介先
有冇人有睇韓漫 dark heaven

故事背景喺美國
雖然同性戀可以結婚 但仍然受到歧視
種族歧視都好嚴重
故事大約講金髮同黑髮細個機緣巧合結識咗
開始玩音樂夾band 中間發生好多嘢分開咗
呢本真係一路睇一路喊 成個故事都好dark
好虐 不過係he
暫時睇過嘅韓漫 呢本真係印象最深刻
啲分鏡好靚 睇完好似睇咗部電影咁 好好睇

補返條link
套嘢已完 得英譯
漢化好似去到2x停更
但真係好好睇

我
藍巴

點解「中俄共產友誼」啲宣傳海報咁濃gay味？

呢個po

真係好似

其實春光乍洩都係bl

千奇唔好睇呢套
睇完中伏呀 點解呀

係 好正

有無又虐又有肉既漫畫介紹

Life線上的我們
中間有虐最後HE

點伏法?

笑死

好有興趣但冇漢化

表面包裝到好溫馨治癒 但最後好虐 喊

虐啱我 等我睇吓先

玩命

有無人覺得viewfinder 探索者的xx個個系列真係超正 畫風靚到 重點係d肉

山根綾乃個套？
畫同劇情都正
d肉又畫得好睇

係 不斷翻睇 個受靚到 完全是我的菜 高羽秋仁

我都鍾意秋仁
但好多人比較鍾意麻見x飛龍

頂 最憎飛龍 不過唔關劇情事 純碎覺得佢阻住曬我睇麻見x秋仁 秋仁真係完美既受 面細眼大 性格又傲嬌但其實好欲求不滿

我都鍾意麻飛，強強好正

睇完 幾好睇 唔算好虐

短篇嚟？

拆官配都係邪教

秋仁總受

秋仁身材都好鬼正 又唔太瘦 個patpat好好睇

全一冊 79頁

呢本我其實一早棄左
佢完結未？

咁都唔虐 我心好痛呀

完了應該 點解棄左啊

鬼蓄眼鏡

見到呢本特登留言
伯伯partner死果度我喊左

仲頂得住
有冇再虐啲挑機?

尼系列好似好多本
麻見

醒起黑貓男友系列都ok 有肉食嫁

又肉不過畫風認真麻麻 個受唔靚

佢仲有出番外，但唔知完未
我好似睇到秋仁見唔到麻見
但又好似記得秋仁搵到麻見

尋晚睇完《合久必分》春溪笛曉
好甜好清新嘅替身文，he
仲有灑下好清新嘅狗血
攻成日好自戀咁以為受好鍾意佢
但其實受係好期待攻快d同白月光一齊，然後同佢分手

我都係咁覺得 ，畫風麻麻，所以無睇過症京啲漫

麻見好似係黎左香港救秋仁
然後就有一場激烈的H 個part好正
一定要睇

佢啲劇情我睇到覺得好亂，再加上啲主角我萌唔到 ，所以棄左

老實講劇情個d我都係咁易larp過就算 到差唔多有肉我就放慢黎睇

幾多字，小短篇仲可以一戰

喺香港救秋仁係正篇？
而家仲連載緊地獄裡祈禱

中短篇，18萬字

我一定要連埋劇情睇，你鍾意睇肉可以睇櫻日梯子，佢啲肉好正 ，最新果本被最想擁抱第一名威脅了依家好紅

我都係睇返漫畫
十萬字以內先有力睇

多謝推薦 畫風真係唔錯喎 一陣睇
我都鍾意有劇情既 但viewfinder個種劇情有d太複雜
簡簡單單感情線+harp醋劇情我就最鍾意

我覺得應該係有段時間整到d連載太亂
我一開始追個陣正正常常，之後我都亂到棄咗好耐先搵翻嚟睇

有興趣
咩叫替身文
有冇攻視角嘅文推介
好似多數都係主受咁

即係原本有鍾意嘅人，但求而不得就搵個似樣嘅代替
主攻有呀，但要諗諗

咦！ 點解你地係呢到？

我好好奇想知道你地幾多歲開始變腐

尼本有買

B仔呀
你好QQ

中學開始

有冇人覺得秋仁愈嚟愈娘氣
明明佢一開頭都唔係咁
係咪被麻見寵得太利害？

好多人都唔鍾意睇第一人稱
但我覺得橙子雨嘅似愛而非好好睇
主受, 第一人稱
呢篇後半部份係攻視角寫

我自己好鍾意呢篇

15 骨灰級

25/6到啦應該

15年超勁

中一

渣攻呀！！！

茶姐姐掛住你

我13歲入左韓圈之後就開始腐 要怪就怪啲CP文化

可能係
但覺得正常

我都係

未至於好娘 我覺得啱啱好

韓星腐唔起 我係因為套jackass入腐
個攻靚仔到

睇盜筆入腐

瓶邪

人生唯一想上大陸嘅地方就係長白山

好似睇過篇叫穆然 第三人稱
開頭主受 後部分攻視角
渣攻賤受 劇情有啲狗血

第一人稱主攻有本幾好睇
叫 每天都在和我的男朋友戰三觀
以為係啲狗血劇情
點知係幾搞笑嘅古風正劇
個攻穿越咗去古代之後係咁吐嘈 好搞笑

我都好鍾意jackass
ベリ子啲作品畫得好靚 好好j

我覺得穋然個攻唔算太渣，始終穋然聽人氹搞到攻誤會咗佢
似愛而非嗰個真係渣攻
本來修改版一直虐渣攻幾好，受個哥哥去整攻都係正常
點知到番外受因為自己個阿哥整過攻，唔忿氣走去報復
真係好賤
個陣睇完嬲到去百度開帖搵人傾訴

穆

有冇歌之王子殿下的朋友
好多靚仔樣幾J得
不過劇情真係笑死人
成日笑到抽筋
通常睇小說懶得想像攻受個樣就直接搵佢地個樣套落去
eg軍校生個偽副cp 真主cp 嗰對羅森陵雨
長期都係套卡繆同ai ai個樣入去
好撚正
時也通常畀我套做王子
那月當然係忠犬啦

我覺得佢個畫風有啲似ためこう

睇youtube入腐 ，之前都只係微腐，咁岩接觸到啲腐野無話特別鍾意

我覺得似さちも多啲？
有好多畫風都好似 但係又好易分到佢哋啲作品

穆然虐完受虐攻
鍾意睇呢啲 兩邊都虐
個心可以平衡返啲

有時睇完漫畫/文都好想搵人傾訴一齊呻
但唔想開po

見到有女主角就唔想睇
如果係game就好玩，但變咗動畫就唔係個種感覺
不過d仔真係好正

呢個都有啲似 好多都好似

我都鍾意，穆然翻睇咗幾次

對青光眼同 大家都會對春哥一見鍾情嘅劇情真係有得同sod啲on9 劇情揮
好地地賣下腐未幾好
第一季時音 第二三季強行拆Cp
第四季先畀返瑛一 音我
如果制作組識諗啲賣多啲腐
應該賺得多啲
畢竟Bg 人只會買佢老公嘅product
但Bl 人係會一對對買
而且感覺Bl 系通常係肉食系 肯課金落去多啲

講起渣攻賤受
空夢篇愛太慌張一定係極品中的極品
講個受追個攻十年 做咗十年保母
倒貼十年 仲要受攻老母氣
之後受醒悟離開個攻 到個渣攻追番受嘅情節
中間嘅情節攻受離離合合
到個攻成功追番個受 受仲幫𠹺攻湊仔
個攻臨到後尾
竟然鐘意咗一個同似老豆個樣嘅表弟
嘩 真係睇到我 就嚟電腦大爆炸
個攻不但有痴媽症 而且仲係戀父癖
到最後受已經對個攻冇任何感覺
但依然同個攻係𠹺一齊
當初睇完 我同我個朋友呻咗成晚
如果大家想測試心臟嘅負擔能力
可以去睇下 雖然應該都睇過
重睇多一次 等於虐待自己

最近睇左本bdsm 下克上，正到喊出黎

但我覺得好渣 睇咁多年都唔夠毒

渣攻賤受真係會睇到個人想打爆部電視機

有冇人睇Killing Stalking

我覺得最撚emotional係男主角同心上人鬧交
同埋心上人同佢老豆講冇人畀佢搞gay果兩段
呢本d畫好正 好有意景

有無中字/英字版LINK啊巴打

呢套好難追 追追吓又冇咗

咩漫?

killing stalking

痴媽症又戀父癖?即係兩個都鍾意?

個攻好似個細路咁 咩都聽曬呀媽話
生活技能係0 要受照顧
就算知道受俾佢老母鬧 (攻老母好唔鐘意受)
都當冇事發生過(雖然個時攻仲未覺悟)
到攻受平好如初 讀者以為就嚟HE嗰陣
無啦啦殺出程咬金 攻老母突然接個
個樣似攻老豆嘅表弟番屋企
之後攻不由自主地鐘意表弟
個攻冇啦啦出現戀父癖 睇到我頭到爆

bdsm你都岩？咁你要上AO3勁多，bdsm歐美班slash fangirls先係始祖，寫得最正

點解呢d劇情都會有人鍾意架

屌呢d真係睇到爆粗

所以話依篇文 有咩事都唔好睇
極品

royal級垃圾

英文不了。。。

咩劇情來。。。

我有睇呀
劇情幾正
但暫時feel唔到有愛
兩個心理都有病

我當佢係有少少腐味嘅驚慄漫畫睇
唔睇尚宇瘋狂內在 佢個body真係好正

有中譯，bdsm一定要睇slash m/m

係 點解會有種魔力 睇到兩個男人一齊修成正果我竟然會覺得好開心
反而GL就無呢種感覺 唯有偷偷收埋嚟睇

鮮網有段時間好興呢d文
全都上晒排行榜

唉如果南遙多d有劇情既漫畫就好喇

GL我覺得有d嘔心 BL真係好易睇上癮 死啦 點解會咁

我都冇當bl睇 萌唔起
但個故仔真係幾正 吸引到繼續睇落去
果然痴線嘅人細個都有悲慘嘅回憶
個畫風幾正 啲肌肉

爺孫？齊木？

點解要收埋
雖然我都無買過本

重口味

我唔太接受到gl

唔洗收𠹺
俾BL圍住生活真好 人生有希望了

每天嘅更新都唔夠

我有買本
廢事比人覺得我gay啦 咪收埋睇

話說今日去動漫節睇下有無乜特別嘅BL漫畫
途中聽到好多妹妹話唔夠18歲買唔到18+

乜而家漫畫店仲會check架咩

得閒拎出黎J 幾和味

以前初中會無止境咁search有咩新BL漫啱睇 中二就比南遙d H漫荼毒左 點解細細個思想就咁歪 我都唔明 我個陣d同學唔係睇新聞就睇文學小說 我就日日BL漫同人文

はらだ 師兄好重口味喎

はらだ はらだ はらだ

其實睇同人文都可以學到中文

睇過一篇韓團cp神文.......中文由全班排中間 去到中三全班第3

以前睇漫畫多，好鍾意日高ショーコ，之後轉左睇小說

以前d小說大部分都係狗血+虐，睇得好過癮。而家太多甜文睇多左好悶，所以都好耐冇睇

之前我係信和D漫畫鋪買BL都有check
但另一間就冇 係咪揀人循例check下

有冇睇憂鬱的早晨?

係呀勁正
有冇更重口味挑機?

D劇情算係咁啦 話膠又唔太膠 係受方仲女性過D女

我有儲橋子香氣
唯一係gl

我鍾意女性化d既受不過接受唔到長髮
d劇情多數好格硬黎 識左幾分鐘就上床

你係咪腐男？
好似腐男通常會偏向女性受

似望樣 覺得唔夠18 可能查問

我對受方無咩意見
bl d情節不嬲好快有肉 除非清水向

唔係 我係女 不過一向鍾意受個樣靚啲 至少一定要攻受分明

睇過有啲長髮受好正 唔會好女性化
不過我覺得似唔似女仔好睇作者嘅畫風
有冇睇過長髮攻？好正
鍾意睇啲受以為自己係攻 點知畀人反攻

介紹戀愛暴君個個作者d其他漫畫 劇情超級正 到中間/後 先有肉 比較鍾意呢種有build up既漫畫

好多攻受睇髮型就會分到 有啲受未必好長髮但會偏長啲啲
呢種好正

我都鍾意攻受分明 未必係好女人型嘅受
但會比較陰柔少少 呢啲都好正

忠犬攻！！！

我都鍾意美受
但如果真係成個女仔咁就接受唔到

有冇推薦？

我鍾意格住咁 一時肉 一時劇情

同步進行啦梗係

想問下其實忠犬攻係咩意思

突然諗起以前初中成日夜晚訓覺前係床上面睇BL漫 唔睇訓唔著 依家諗翻起覺得自己好毒

我而家都係咁

+1
毒得好開心

雖然搭車有時都會睇 但冇嘢爽得過訓係床道睇 又唔洗怕人gup到 終於可以自己舒舒服服咁enjoy

中譯淨係搵到14話 搞到我一度以為腰斬左

英譯有齊

入咗差唔多十年去坑既我高度推介畀咁多位小朋友
睇埋好多情節差唔多既愛情漫大部份都真係睇完就算
雖然睇呢本果陣都係抱住睇愛情漫睇
但係其實個走向係好少男男卿卿我我既情節睇
不過都係覺得好撚好睇好撚正 係會睇到想喊系列黎

btw係感動果種想喊 唔係虐果種想喊
雖然都有少少虐 不過係本好撚溫柔既漫畫

有但好耐冇追 不過佢d劇情同畫風真心冇得輸，我係佢本暴風雨後入坑

憂鬱下一話係大結局
劇情十分正 搵唔到一套正得過佢

好鐘意不知花開否 蓉一BB
出咗真人電影我都未睇
憂鬱的早晨終於要完 桂木BB
日高D受個個都好正

蓉一真係好正
又想再睇一次
真人版個蓉一。。。

真人版個蓉一個樣仲攻過櫻井

《我可没聽说，學園第一大小姐的短裙下，竟是××！》(meco)
一話，短篇
中晒你講既特點，長髮女裝攻，換男裝後靚仔，受都好攻，但做唔成攻

謝

巴打，我睇咗倫敦巴里子，有啲悶...

唔係下化
你睇邊套？

睇咗，女裝個樣好正

隔壁的三高君 ，而家去睇埋三村與片桐先

三高君我好似無咩印象
一陣睇下先

可能是母親很早就不在的緣故，他們連母親的份都疼下來。

回錯post

睇完三村與片桐，呢本好好睇，勁sweet，太短唔夠喉

續作

睇完 好好睇

佢既畫風真係好好J

呢本攻受都好靚仔 一陣睇

睇下先

可能我唔鐘意太纖細太美型既畫風
呢D 塊面少少圓
個身有D肉既岩晒我

Ten count

我都鍾意呀 但望落好似本本攻受都差不多樣

都係嫁

はらだ嘅作品

你哋講到好似好好睇咁

色身彩秘方，colour recipe

<關於喜歡的人>

溫馨日常正啊

其實BL呢樣嘢 外國人係睇唔睇 同埋點解日本特別多呢類漫畫 好少見韓文中文英文 純碎好奇

唔該哂 你地
聽晚尋下寶

歐美唔叫bl，佢哋叫slash或者m/m romance
bdsm，abo，哨兵嚮導，黃爆黑暗三十題，相性一百問，都係ship 男男 cp既鬼妹創作出嚟

同埋鬼妹鍾意ship開真人，ship親都係恨不得係真

佢哋好多好細個就睇
不過好少叫bl
Yaoi >多h嘅漫畫
Shounen ai >少肉清水純愛，focus劇情

韓漫國漫出新一話就好多人討論
覺得少人睇應該係因為冇漢化
英譯好齊 譯得好快

原來係咁 以前見過d鬼妹12/13歲就去youtube睇/聽個啲Yaoi Audio 真係早熟

我覺得中國啲文好睇過m/m好多
M/m好多都言情小說feel...

你睇過邊啲？
我睇過我萌開既rps cp文好寫實
有啲仲寫到好有深度
仲成日出cp係real既技術分析文

冇睇過cp文
有冇推介
我淨係睇過原創咋
Wolfsong幾好睇

我睇果啲cp同人文，未必岩你口味
原創聽過人推sin city，bdsm，但無中譯，得英文版

輕輕一推

Superlovers漫畫係咪有更新？

點解咁多人鍾意睇superlovers?真係好好睇?

我好耐冇追番漫畫
我睇到哥哥第二次失憶之後我頂唔順D劇情就冇繼續追
其實開始係ok 但係之後劇情愈嚟愈唔知想點
哥哥失憶兩次 仲勁過tbb D劇

我都係！！
個煩晴又失憶真係好煩好想換攻

次次臨上壘個時 就剎車
睇到我眼火爆

勁過tbb 形容得好好笑

我覺得零仲攻過晴
好想零做攻 教訓下依個哥哥

耽美

晴真係欠教訓
呢本真係換攻或零轉攻我都覺得ok

你睇開邊類？

睇到個part 心諗有冇咁橋
又失憶

Btw有冇睇過微憂青春日記
雖然係清水但好正 都係阿步美幸畫的

呢本我見無乜漢化組有翻譯，你通常係邊追？

有呀
但唔鍾意個攻
好自私成日唔諗受
但聖母受又一直包容佢
有段係受受傷入醫院，好似連累埋攻個家姐，攻竟然冇關心受仲要指責佢
睇到我真係
雖然最後都冇講明bl

啱啱search咗 漫畫櫃有更新
我都就咁係google search
好快揾到

個攻唔係有戀姐症
所以到最後佢接受佢家姐同受老豆係埋一齊
我
套野入面 我最鐘意伶一同善也個pair
怜一

以前有篇小說 兄誘弟攻 好好睇

之前去日本間BL cafe
可以睇佢哋做即慶劇場

仲可以買枝pocky佢哋食

BL cafe未去過 好想試下
但我好驚我到時 控制唔到自己
不停興奮大叫

有冇人知呢個係咩cp?
係咪marvel嗰啲嚟？定漫畫

有無人鍾意睇Dramatical Murder啲 BL route.........啲聲真係好正

阿部美幸係咪畫開呢類虐受既漫

有收穫 上面兩本係囡囡借俾我嘅

由頭到尾都想打死攻
中間對佢有翻d好感，但最後又係好想打死佢

sor…咁樣會唔會好D?漫畫嚟

冇嘢喇 原來係oc
以為有漫畫/RPG cp

可能係攻控

我記得呢套 係畫得好曖味
似bl但又唔係bl
個攻仲要有大姐姐sp
如果無記錯

The O. C?

攻有姐姐sp?即係bl同bg都有?

好複雜
等茶B 解釋你知

大姐姐sp唔係佢家姐嚟咩
記得受都誤會過
因為佢同佢家姐好close
我記得攻後期成日護著受
呢套幾bromance feel

舊漫清水仲有杉浦志保
銀色鑽石 冰之魔物語都好睇

啲artists ff嘅原創角色
識畫畫真好

好靚呀畫得 the OC已經係我中二時期嘅產物。。。

原來係家姐黎咩
唔得 再睇過先

個攻好似真係有個大姐姐type嘅SP
好似係以前攻做model個時識嘅
之後分咗
另外攻係有同母異父嘅姐姐
曾經係攻細個嗰時 照顧過佢

好似唔係sp 前女友
之後好似有叫攻受幫手做model
受著女裝
搞到想重睇一次

不過都係鍾意日本啲畫風多啲
Jackass

原來攻嘅髮線都幾高

嗚呀點解個攻會咁靚仔咁有型
好鍾意呢啲畫風 一陣重睇先

諗起victor維克托

原來巫哲係男人 不過我冇咩佢寫嘅文
可能唔啱我口味
如果佢個朋友騙gay件事係真 咁真係太過份

鎮魂好似下哂架
越禁越勁...

巫哲啲書好睇
我覺得佢文風唔似男仔
扮男騙男究竟咩心態

佢女扮男，之後被踢爆就話係讀者諗多咗
但明明佢之前用過變聲器變男聲

我仲未睇呀
去搵下有冇載點先

佢仲要係寫bl
唔明點解可以同佢個fd做d咁仆街嘅野
同呃人感情冇分別
人品已夠差，文品都一樣差，佢都有抄襲過

佢有抄襲咩 邊本呀
Ptt啲人話佢文品好 人品差嘅

鎮魂而家好紅?
鎮魂定上癮紅啲?

佢女人嚟架

佢抄過啲咩？

聽講話太紅，而且鎮魂劇情同特技都好爛，靠攻受雙男演員演曖昧兄弟情照樣紅，紅到話好多人都諗住買耽美ip，連于正都諗住拍，所以廣電出嚟ban，但係廣電唔可以明目張膽禁同性戀，因為咁樣正治不正確，所以9up血腥暴力，影響青少年思想，容易令人幻想同現實分唔開
亦都有話要轉vip先睇得，所以暫時下架，但啲買左vip既人又話見唔到

邊度下架？ 改到咁既西樣都要下架？睇啲鎮魂女孩剪個啲片算啦

好似優酷？
依家仲未知咩原因下架，但傳緊話係太紅引起左廣電注意

世初

癡線。不過鎮魂正確食用方法係戲中曖昧鏡頭搭小說

你之前喺邊度睇

楓林網，都係轉yoku好似係。我見啲人話微博都比人洗太平地

微博咩事？

啲片比人刪曬

微博鎮魂啲片無晒 ？
唔通真係被封？

冇晒
佢地鎖國吧啦

推
見到呢條片好正
整到好似真係有動畫咁

Mob psycho 100
賣飛佛

好正 黑髮成個霸道總裁咁款

呢套係咩來?仲有冇㗎?

條片係同人動畫嚟
入面兩個角色嚟自動畫mob psycho 100
睇落條片個cp應該係茂靈

個黑髮喺片入面型咗100倍

呢套同人嚟 完全美化咗龍套x靈幻

本身係咁

真係好正
好想有下續 睇咗幾次

嗚呀我都睇咗幾次 太短了
片入面黑髮真係好強勢好正

笑咗 黑髮嗰個

強勢得嚟好誘人
鍾意呢啲
呢條同過度呼吸都好正

我覺得呢條片仲正

好鐘意睇文

完全係第2個人

差咁遠真係笑咗

應該係畫緊黑髮大個個樣
幻想是美好的
小時候

長大了

嗚呀好正呀 仲有冇多啲圖?
最鍾意睇年下小朋友大個咗攻爆個受

但鎮魂拍出黎都唔係腐
整套抗日劇 大陸仔X日本仔 一定冇事

你係咪道行未夠？咁都唔腐

冇咩靚圖
本身冇萌開
年下攻真係好撚正呀

大陸腐嘅標準同其他地方唔一樣 可以再腐啲
不過主要原因應該都係太紅所以畀人ban

你係咪幼稚園 咁易滿足
原作係BL改到唔係BL 兄弟情就當腐

要寫到明畫公仔畫埋腸仔先識睇？

好得意

正

强國腐既標準應該一樣，之所bl小說要拍成兄弟情，要打擦邊球曖昧，係因為佢哋政府唔俾拍同性戀，你唔改兄弟情過唔到審，咁樣已經算好
如果呢啲bl改兄弟情作品又再爆多幾部，遲啲可能連兄弟情都唔畀拍

同原作兩對唔同人嚟

睇左兩集，教授望署長啲眼神好得喎，有戲

其實我想講腐片審查標準唔一樣
泰國肉搏都得 係唔露得重要部位
咁相比起嚟 強國啲片的確係無咁腐
我自己覺得曖昧兄弟情都好正 好多幻想空間
寧願咁都唔想改做bg...

獨裁政府就係咁，乜柒都管一餐，on99
諗起魔道改左做大女主真係

鎖國啦佢地
唔會有進步架喇
諗起魔道有女主角就想嘔

肯定有咩？聽講無bg線喎

想食曬BL BG兩條線

你都唔明人講乜
原作本身就係BL小說, 成日唔敢拍BL又消費腐女
明明強國乜都都睇錢,咁撚大條水都要禁,
連小說都唔寫肉 好似食齋咁
台灣近年又出唔到D咩好書

直情係文化大倒退
咩柒嘢都禁
都係晉江醒 賣ip出去

大陸算鳩數啦 一唔順眼就禁 掩耳盜鈴

冇倒退
因為都冇進步過
而家仲要咁多類型禁止出版實體書，遲下真係可能剩係睇到歌頌黨嘅書

好似連bilibili 都要擺習總d書係門口

出咗實體書 好多都刪肉

我唔想再睇D冇肉既文
都唔少大陸作者出台版書, 果個好心佢地加返肉啦屌

而家b站又開始越禁越多野

唔係通常出書版番外都有肉咩？
定係個d作者本身都係偏清水向？

刪肉依樣嘢 簡直係弱智
睇到好冇癮

台灣繁體無刪
同埋淮上啲肉放喺ao3歐美最大腐站，我見有啲作者都開始喺AO3放肉
btw，長佩仲畀寫肉，但依家長佩商業化，遲啲可能又會禁埋

b站之前已經下左好多有H既中國bl小說廣播劇

依家好似嚴打個志

番外先黎肉 好唔順暢, 最好加插返本篇拉燈果D肉
朋友們介紹開果D好似全部都拉燈咁,連續睇幾套自己個人好似出家咁,頂唔順
要搵文筆好又有肉的新文好難

講起長佩 又係
佢個論壇遲早收皮 跟住轉曬去新站賺錢
個新站要用vpn先上到
想支持下作者 但只可以用支付寶同微信支付
長佩想商業化 唔該搞好D先啦

個志係最好的
台版個D言情風封面 我真係頂唔順
可唔可以唔好用依個風格

新站畀唔畀寫肉？
舊cp站都唔知點解唔畀寫abo

新站可以寫肉
論壇唔俾寫abo 生子 雙性 肉文都唔得
我諗係以前論壇驚會俾黨收皮 所以唔俾寫？

有冇人有有h嘅bl gal game介紹。。。
最近望到 sleepover 同埋 camp buddy 好想down黎玩
利申 咩都唔識

Room no.7

[イクヤス]雄っぱい・雄尻BL【乳尻對決♂】

短篇，故事講攻同受係gym room 識既
成日因為鍛鍊胸肌定臀肌而鬧交
其實佢地........

都幾多肌肉同H 畫面
如果鐘意清水既慎入啊
但肌肉控必睇

睇完 幾搞笑

超鍾意大波大PatPat

唔係呀, 大部分都有奶頭 出現既機率一定多過鳩毛
邊本冇 ?

係咩 唔通我記錯

DRAMATICAL MURDER!!!!!!!!!!! 正到嘔血

依家日日放工就係攤係張床上ao3睇文 簡直人生一大享受

學園Handsome

下巴仲尖過城之內

尖到可以殺人

依套有動畫
日本BL game方面 熱砂樂園 花町物語
鬼畜眼鏡 咎狗之血 sweet pool
依D都係都我所知 比較知名度高
其實仲有好多好多
仲有個外國bl game 叫dream daddy

全部好多年前
我都唔知而家有咩BL GAME, 好多年冇玩過

熱砂樂園真係KAJI呻吟既高峰期, 對白夠淫夠賤
羽多野配果隻黑皮射到成身精都好正

我都好耐未玩過 最近玩個隻已經係DMMD
不過Nitro+CHiRAL好似會出一隻新BL game
叫スロウ・ダメージ
好正幾正咁

熱砂同花町正呀
但已經好耐冇玩game

原來八田百田係咁好睇

攻受都好可愛

小受好可愛 講佢同媽咪嗰度好慘
又長篇又多番外 好正

D肉又正
我愛はらだ

佢啲作品真係好好睇
但都差不多睇晒

colour recipe2 知唔知邊度有得睇

幾個原因
1. 對男同男嘅愛情好好奇
2. 對異性只可做朋友>>>>>>>>>>>>>>伴侶
3. 睇BL睇到好有feel (代入感)
4. 好厭捲男女愛情作品
ps. 男 睇左BL 7年

我係my reading manga睇過英文版
有曬全部
中文漢化就揾唔到2

唔該，我都搵唔到漢化

好想睇漢化

我而家睇緊哥哥果篇
好似好病態但又好似幾好睇

哥哥好病態呀好好睇
睇埋夜與朝之歌 個小受得意到爆
其實佢嘅所有作品都勁好睇

鐘意睇四五個男人開P

有冇睇夜與朝之歌ec
續篇好甜呀
攻成日怕羞又呷醋咁好得意
受好靚仲要誘受
はらだ啲作品劇情同畫風都好獨特 超好睇
佢銀魂啲同人漫都好好睇
第一次睇佢啲漫嗰陣覺得好大衝擊
之後開始可以睇啲重口味嘢

我都係
我第一次睇佢嘅作品就係哥哥 好大衝擊但又好正
之後就愈睇愈重口
好似未睇ec 狗衝去睇先
嗶咔漫畫はらだ嘅銀土同人勁齊勁多

嗶咔我之前搵咗好耐都搵唔到個app 放棄咗

嗶咔要網頁版下載
btw 套ec完咗未?我淨係搵到兩話

未完呀

硬係覺得BL漫畫D劇情都係特別衰
睇左幾套都已經睇到厭
賣肉果D仲衰
講淫又唔夠正常果D淫,劇情又冇
仲有
有時依幾年D劇為迎合就D腐女
特登整D BL位入去,兀突到死
明明頭1,2季都好地地
搞到最尾都係CUT劇收場
所以依家好撚憎BL

岩岩睇完哥哥
真係意想不到

thx
好甜呀!!!!!!!!

好唔好睇? 後來反攻嗰度最意想不到

係
我以為個口靚仔會不斷俾個男人調教
仲會同個女仔反面 俾人鬧死變態之類

點知原來係助攻

初初我都係咁諗!!!!
完全估佢唔到 不過後尾都幾甜
你快啲睇埋夜與朝之歌 好好睇!!!

咩類別嘅漫畫都有劇情特別好/特別衰
我覺得唔可以咁概括哂bl
就算唔係bl
咁有鍾意肉多嘅人 就實有啲漫畫係賣肉投其所好㗎啦
不過的確好多賣肉又冇咩劇情
但唔少重肉劇情正嘅漫畫
可能你只係未睇到令你入坑嘅漫畫
想知你之前睇咗啲咩
Bl劇好多都麻麻 一嚟唔可以尺度大
又要睇演員啲演技 有啲係幾突兀

救世者三部曲，colour recipe，八田百田，呢三本都好正

夜與朝之歌冇諗到佢會發展到咁甜
朝一仲想為咗夜出櫃 好好呀
前一本明明有啲渣

你睇開漫定小說？
bl漫好少np，gay漫就可能有

篇看不見的鎖正到
囚禁play

係呀朝一個轉變好感動
夜真係得意到爆炸呀!!!!!!!
呢度笑死我 痴漢夜

我都睇咗兩次 勁正
はらだ嘅病態功力好高深

扭曲三步曲 老師攻x學生受
雖然老師當學生係調教品
但如果俾我見到學生咁enjoy我個sm play
我諗我都忍唔住 係咁調教佢

呢幕我都笑咗
夜真係好鍾意朝一
第四話攬住一齊瞓嗰幕好有愛呀

投其所好
依家BL實在出得太多 根本睇唔曬
有好有唔好 有部分質素低
但又俾到讀者多D選擇咁
揾到合自己心水嘅畫風同劇情真係好難
不過係揾嘅途中 發現到好多優秀嘅作者
至於嗰D本身唔係BL改篇 但有賣腐嘅劇就由去
係度不停消費腐女

老師學生啲肉好正但係唯一一篇覺得冇愛
可以畫多啲就好啦
扭曲三部曲真係好痴線
唔可以帶著平常道德觀去睇
電車痴漢嗰篇真係 睇到大開眼界

好好奇佢嘅靈感來源
はらだ佢嘅腦洞一定好大

之後會發現睇嚟睇嚟去都係嗰幾個作者
好多覺得好睇但未夠深刻咁
發現到新作者畫得覺得好睇有深度嘅會覺得好驚喜

我都想睇吓佢個腦諗緊咩
點解可以本本都咁好睇
又病態又可以甜 題材又唔同多變化

我覺得個學生好慘 老師當佢係肉便器 好冇愛

睇住朝一愈嚟愈鍾意夜就覺得好正

佢有另外一篇係學生攻調教老師受 要睇返呢篇平衡吓

睇左夜與朝之歌第一集
好撚痴線啊

頭先睇咗hrd一個短篇叫私通事件 笑到仆街

一開頭真係好黐線 朝一咁都搞得錯

仲要俾咁多人睇到同知道
真係7到呢......

嗰度真係笑死 但夜好爽歪歪

我睇第0話果時
以為係哥哥X夜囉
點知.......?!

點解我搵唔到呢話

好鐘意19天d分鏡 高汁

btw me賤炸黨

我係炸賤黨
不過呢排J賀紅多啲

賀天
賀天個老豆都係黑社會？
曾經FF過佢同賤賤係咪有兄弟關係
因為都有個黑社會老豆

佢哋應該唔會兄弟個樣差咁遠
賀天哥哥好似係幫見一老竇做嘢
我估賀天老竇同見一老竇係拍檔之類?

諗起hrd有本都好無稽
好似係助手同博士
玩觸手同雞雞掉了

啱啱都睇咗 雞雞掉了超好笑
hrd啲搞笑漫無稽得嚟又多肉

個本好正 九十幾歲童顏呀伯
最可愛嘅係 博士驚唔記得俾助手人工
整咗個月曆嘅嘢 貼曬每個月嘅人工上去
真係好鬼Cute

佢仲有一短篇係講靈魂轉換
女配鍾意班裡面個優才生，有日唔小心意外同班裡面個體育好勁既男仔掉換靈魂，之後就鍾意左個男仔，最後靈魂掉返轉之後，發現呢兩個男仔原來係情侶嚟仲嗌咗交，女配好心痛，但都幫佢哋和好

你講起阿伯我又記返起助手話除佢假牙
之後塞雞雞入佢口
好痴線
呢本明明冇咩劇情咁 但覺得好搞笑

叫咩？
好似冇咩印象

開鹿真係世界級 出道就覺得佢兩個好有chemistry屌打勛鹿 出道飯到佢地BE咗
人設乜鬼紅藍同佢地啲cp文基本上都係exo啲文中最正 記得好清楚郎騎竹馬來，睇到喊

點解你哋講嘅呢啲劇情我都唔覺有咁嘅 睇多次先

叫咩名?未睇過

叫我們都是路人甲

唔該晒，我唔記得叫咩名
喺菠蘿飯睇既

原來你講嘅雞雞掉了係觸手第二話 我以為你講緊銀土本同人又係講土方雞雞掉了
唔怪得你哋講嘅劇情我冇印象啦 原來我淨係睇咗一話
第二話好好笑

一陣睇埋呢本先

啱啱睇咗
個女仔好慘 難得bl漫入面唔會討厭嘅女角

講緊助手同博士嘛
不過我麻麻哋觸手
有觸手嘅bl都好h漫feel咁

有冇睇埋one room angel 都係hrd嘅
未完本 講個男人畀人刺咗刀嗰陣遇到天使
出院返屋企就見到天使喺屋企等佢
暫時睇落似溫馨有迷團 唔係はらだ一貫病態風格

呢本有啲印象，係咪受係天使果本，呢本好似得一兩話就完左？定開左連載？

係嗰篇 但開咗新連載 漢化暫時有4話
開頭劇情設定差唔多
依家多咗攻嘅過去同好似開始講天使嘅謎團

邊度有得睇？

好睇，你睇完魔道先，天官作者又要再修文，你等佢修完再睇
btw，魔道你係睇原版定精修版？

個版權費真係高，個作者真係發達
唔怪之得佢咁多anti

我唔知我睇緊咩版 我係SEARCH到篇叫 《魔道祖师》作者：墨香铜臭【肉全%2B番外全】
見有肉就DL黎睇
我想買書,但見人話雖然台版已經係新修版,但係唔齊番外

你睇緊似係原版，原版同精修版分別係，精修多左好多攻受細節，劇情有啲加長左，仲有有新劇情，同埋改左啲劇情
你search魔道祖師精修版
睇完精修再睇返原版啲肉，肉係無改過，正文得兩篇肉，通心意前既沖涼打 機，同通心意後既生命大和諧
其餘肉都喺番外

岩岩睇完第一話，harada轉左話風喎

*畫風

吓 真架? 喊出黎 我已經睇到番外香爐2定3
細節好重要啊 咁長唔知點睇起

魔道真係超長 你當重溫睇多次精修
btw 香爐有漫畫有冇睇?好正

我之前睇過但唔係好記得劇情 印象中係冇咩肉?睇多次先

你唔講都唔知有精修版！！！遲啲重睇先
btw天官嗰時個個都話好睇 諗住等佢完哂睇 點知咁長等等下都唔記得左

你睇果版有冇藍湛強吻羡羡，有就係精修版，無就係原版

勁長, 但完又唔捨得佢完, 買書唔知買咩版先齊
冇睇漫畫呀 漫畫邊度睇?都係BL?
動畫其實係咪改到冇BL?

重睇多次，反正原版睇完再睇精修會有驚喜

藍湛邊個位強吻羡羡? 飲醉打飛機之前就冇

書依家得台灣繁體版
個志依家強國捉得好嚴，而且作者啲anti會舉報，所以暫時出唔到

精修版既新回憶嚟，你睇左原版

即係精修版係多左內容, 但冇左肉?

而台版書係趕住出,所以唔齊番外, 但有肉
可唔可以咁理解?

我唔想買殘體書呀, 最好台版黎個終極版

同人?

係呀 一小段 畫風very good

精修版定原版都有肉，但就要睇你dn果份齊唔齊
台版書有齊番外啲肉，仲有篇新番外既肉

呢位畫手有份畫魔道官方漫畫

唔怪得有啲似，原來香爐同人同官方漫係同一個畫手

好彩唔係長陽畫 ，佢畫親啲人個樣都一樣

但佢啲畫好靚，不過太古風，如果係插圖就靚，但漫畫可能會唔好睇

佢啲畫風好似水彩畫同埋好鍾意用黑同紅色，懶型唔岩我

情侶戒

佢哋快啲一齊啦

你估幾時？

睇完colour recipe，點解個結局咁既
係咪會有vol.3？？？

我諗好快 而家紅毛已經對賀天有感覺

vol2係咪得三話?

計埋番外有七話
我喺英網睇，啲英文字又多又密又大楷，睇到好

係咪快則三五七年，慢則十零廿年

有生之年系列

原來有咁多 我淨係搵到三話
英譯唔好睇 唔夠傳神

myreadingmanga有齊
你三話係指漢化？

英譯
我搵到兩話漢化 但要做嗰個網嘅鑽石會員先畀睇

邊個漢化組？

三年五班

咁可以放棄，呢啲壇要睇裡面啲漫係超級煩，注冊完仲要寫讀書報告，留言唔可以廢up，一日又限你唔可以覆多過幾多個reply

我見到都呆咗 要寫報告不少於三百字
仲要寫完未必畀你入 如果寫得唔好要重寫

不過見到佢裡面真係好多資源 有好多日文中文番外 連之前本妄想寫真佢都有

注冊果個報告濕碎，入到去要成日交報告先有得升級，要升到好高grade先有得睇，一係就畀五六百蚊做永久高級會員任睇

好戇鳩呀
頭先本來想註冊 但原來要最高級先睇得 放棄

BL/Slash/Gay相關作品綜合介紹

1000